重新認識人真係好撚攰

佢講個d我無興趣 又問呢問路

有無人已經唔識好自然同異性講野 要諗過度過
一個就啞既 一個就嘈撚到仆街

唔啱傾就算數啦 浪費時間

有無咁難
傾到計就傾多兩句
傾唔到就HI BYE
如果問得唔太多野/過份
都係想了解下對方
問得太多就變on9

人夾人咖啫 唔啱傾咪做hi bye frd

一開波就問有無ig sc 見得一次 又唔想比d唔太熟既人 我係咪太怪?

Hi你老母 要咁撚多呢d把撚呀

hi完咪bye囉
依啲出街見到都會當睇唔到咖啦

係咁嫁啦，夾得埋會好自在，夾唔到咪好似你咁

其實比都無問題既
你可以唔接受
如果下下都要見幾次熟到爛先比
你離識朋友又差一大步

咁又係

所以好撚難搵到個夾既

而加交换ig sc就好似同人見面握手咁

慢慢傾下bkg/無聊野先啦

但我都係咁

一開始乜7都唔比
除非岩傾

Yes

不過會比whatsapp

岩岩wtsapp都關埋last seen同藍剔 真係唔知覆佢乜鳩 雖則煩煩地 但又幾撚可愛既feel